Firstrade 18歲以下可唔可以開戶？

還是同香港一樣18歲以上才可以

幾多歲

11歲

有前途

利申 我15歲

開到firstrade?

我5歲都開到

玩開daddy個account
利申14歲

我係老母個肚嗰時 係咁踢佢個肚叫佢幫我開的
利申：3歲

股神投胎

有冇人識？

可以 firsttrade 有兒童account